好掛住個ex

你去左邊

毒撚扮有ex

呃你做咩

巴打我認得你個名
我都好掛住佢

我都好掛住